極度懷疑香港防疫工作做得咁差係特登

等你班友見到澳門做得咁好,就覺得唔關制度事,只係關個特首事
到時換走林鄭就當香港人贏左

特首咪又係中共控制

而家先知？

樓主訓左幾耐

擺明想死咁啲香港人啦 口罩就等人民鬥人民 等黃藍永遠撈唔埋 同埋滅場運動聲

擺明特登元9我地

等深圳可以超越香港

8個鐘

依家先知屌撚左個幾星期啦屌都屌口臭

依家得澳門係一國兩制

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

其實香港人係咪有抗體竟然未爆

好明顯啦，比你覺得信中共者得救呀嘛

記住刷牙

但山竹事件同鉛水事件 林鄭已經好 on9